男人身高真係好緊要

你矮已經玩完9成
除左體操跑馬
出到街
拖住條女既大部份六呎
你留意下
一落地鐵
再出返黎
十pair有七八pair個男六呎以上
有d仲六呎二三
矮妹鍾意高大男
肥婆鍾意高大男
小隻馬鍾意高大男
高妹唔使講
做野個度
着恤衫西褲西裝個d
六七成高大男人
落場做粗重野個d
七八成得五呎六至八九
冇辦法
個世界就係咁運行
高大男掌控一切
矮男得兩條路行
一係你懂的
一係揾d所謂興趣逃避現實

在下163cm同過174cm拍
完！

174好高啦下話，我163係香港都算中等身材啦

所有fd都17x..........

真唔真呀⋯⋯⋯你身邊fd全部都咁高既

得罪講句 矮過174嘅都應該去結扎

成日望到啲矮仔忍唔住笑 老母拖仔咁

sor9

做人沒有米八可以嗎

事實係咁
一係自殺, 一係就繼續生存

我183都覺得唔夠高

想像唔到得16x既係點
繁忙時間搭地鐵係咪會消失於人海

何油君好似得15x，咪一樣食到靚女

無錯吖 我195都覺得自己矮

支子丹究竟係點屌佢個高妹老婆

又到班死矮仔吹水鬥高既時間

樓主一定係處男

男友高我10cm only
拖手 搭膊頭 kiss超方便
完全唔洗就身高
利申我身高得1米5尾
靚仔就得 身高唔重要

驚唔驚第時生個矮仔出嚟怨你一世

格離屋個男仔,公屋仔,身高165左右
拖過返上黎+比我撞到過既女友就已經超過20個
大部份都好撚靚,而且大部份都高過佢
你柒你既事, 唔好賴晒落矮到

我都係得180

冇米九其實可以自殺

唔驚 男仔我估後天做運動有得補救呱
同埋其實我屋企人全部都唔矮
係我細個個陣背椎側彎又冇去醫影響咗生高
搞到矮全家一截
啊仔希望你第時遺傳到有我屋企人咁高

真 但再高真係頂唔順 食野間鋪細啲都坐得好辛苦

男朋友182都覺得自己矮